同friend 搭的士夾錢問題

落車先果個會畀當時錶嘅一半 定 全程一半（預大約幾多/事後payme返）

落車時錶嘅一半
全程一半

睇下隔幾遠啦 1蚊幾十無所謂

最後落車果個比

傻啦 最尾果個俾哂

睇下幾熟，熟既邊會計比多定比少。🤣

普通fd 落車一半
好fd 全程一半
兄弟 同司機講後數

一百幾十的士錢都計到咁盡
你都係坐返巴士比較好

唔fd寧願唔同佢坐 坐火車巴士或者自己一個飛的
坐得既都夾全程啦 一百幾十都計到咁 無朋友架喇

唔熟根本就唔會同佢搭的士

平時夜都會同fd夾
全程車去完我到再去佢到大約50咁計
我會比25

如果全程60我都會比25

條數七十 比左五十
屌你老母 是撚但啦

一百幾十比你除2咪個5-60蚊
咁都計住哂

落車俾哂啦 夾嘜春 冇錢唔好搭的士啦

再起錶

的士佬比

點畀都平過你自己搭啦

如果早落車先50，最後個錶收120，收全程一半不如自己搭

計計計，有幾friend呀

AA 制食飯會唔會計返每人挾左幾多條菜 每條菜除返開幾錢條？

真心答你，次次都係後落車個個比哂